{
  "ClickUp": "ClickUp",
  "All-in-one productivity platform": "全合一生產力平台",
  "Create Task": "創建任務",
  "Create Task From Template": "從模板創建任務",
  "Create Folderless List": "創建無文件列表",
  "Create Task Comment": "創建任務評論",
  "Create Subtask": "創建子任務",
  "Create Channel": "創建頻道",
  "Create Channel in Space/Folder/List": "在空間/文件夾/列表中創建頻道",
  "Create Message": "創建消息",
  "Create Message Reaction": "創建消息反應",
  "Create Message Reply": "創建消息回覆",
  "Get List": "獲取列表",
  "Get Task": "獲取任務",
  "Get Task by Name": "按名稱獲取任務",
  "Get Space": "獲取空間",
  "Get Spaces": "獲取空間列表",
  "Get Task Comments": "獲取任務評論",
  "Get Channel": "獲取頻道",
  "Get Channels": "獲取頻道列表",
  "Get Channel Messages": "獲取頻道消息",
  "Get Message Reactions": "獲取消息反應",
  "Get Message Replies": "獲取消息回覆",
  "List Team Tasks": "列出團隊任務",
  "List Time Entries": "列出時間條目",
  "Update Task": "更新任務",
  "Update Message": "更新消息",
  "Delete Message": "刪除消息",
  "Delete Message Reaction": "刪除消息反應",
  "Delete Task": "刪除任務",
  "Get Accessible Custom Fields": "獲取可訪問的自定義欄位",
  "Set Custom Field Value": "設置自定義欄位值",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Create a new task in a ClickUp workspace and list": "在ClickUp工作空間和列表中創建一個新任務",
  "Create a new task from Template": "從模板創建新任務",
  "Create a new folderless list in a ClickUp workspace and space": "在ClickUp工作空間和空間中創建無文件列表",
  "Creates a comment on a task in ClickUp": "在ClickUp的任務上創建評論",
  "Creates a subtask in ClickUp": "在ClickUp創建子任務",
  "Creates a channel in a ClickUp workspace": "在ClickUp工作空間中創建頻道",
  "Creates a channel in a ClickUp workspace in a space, folder or list": "在ClickUp工作空間中於空間、文件夾或列表中創建頻道",
  "Creates a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中創建消息",
  "Creates a reaction to a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中對消息創建反應",
  "Creates a reply to a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中對消息創建回覆",
  "Gets a list in a ClickUp": "在ClickUp中獲取列表",
  "Gets a task in a ClickUp list": "在ClickUp列表中獲取任務",
  "Fetches a task by name in a ClickUp list": "按名稱獲取ClickUp列表中的任務",
  "Gets a space in a ClickUp": "在ClickUp中獲取空間",
  "Gets spaces in a ClickUp workspace": "在ClickUp工作空間中獲取空間",
  "Gets comments from a task in ClickUp": "從ClickUp的任務獲取評論",
  "Gets a channel in a ClickUp workspace": "在ClickUp工作空間中獲取頻道",
  "Gets all channels in a ClickUp workspace": "在ClickUp工作空間中獲取所有頻道",
  "Gets all messages in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中獲取所有消息",
  "Gets the reactions of a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中獲取消息的反應",
  "Gets the replies of a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中獲取消息的回覆",
  "Retrieves the tasks that meet specific criteria from a Workspace.": "從工作空間中檢索符合特定條件的任務。",
  "Retrieves time entries filtered by start and end date.": "根據開始和結束日期過濾時間條目。",
  "Update task in a ClickUp workspace and list": "在ClickUp工作空間和列表中更新任務",
  "Updates a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中更新消息",
  "Deletes a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中刪除消息",
  "Deletes a reaction from a message in a ClickUp channel": "在ClickUp頻道中從消息中刪除反應",
  "Delete a task in a workspace and list": "在工作空間和列表中刪除任務",
  "View the Custom Fields available on tasks in a specific List.": "查看特定列表中任務的自定義字段。",
  "Add data to a Custom field on a task.": "為任務的自定義欄位添加數據。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 呼叫到一個特定的終點",
  "Workspace": "工作空間",
  "Space": "空間",
  "List": "列表",
  "Name": "名稱",
  "Status Id": "狀態 ID",
  "Priority Id": "優先 ID",
  "Assignee Id": "受讓人 ID",
  "Description": "描述",
  "Is Markdown": "是否為 Markdown",
  "Due Date": "到期日",
  "Due Date Time": "到期日期時間",
  "Start Date": "開始日期",
  "Start Date Time": "開始日期時間",
  "Time Estimate": "時間預估",
  "Check Required Custom Fields": "檢查所需自定義字段",
  "Markdown": "Markdown",
  "Custom Fields": "自定義字段",
  "Template Id": "模板 ID",
  "Task Name": "任務名稱",
  "List Name": "列表名稱",
  "Task Id": "任務ID",
  "Comment": "評論",
  "Subtask Name": "子任務名稱",
  "Subtask Description": "子任務描述",
  "Channel Name": "頻道名稱",
  "Channel Description": "頻道描述",
  "Channel Topic": "頻道主題",
  "Channel Visibility": "頻道能見度",
  "Location Type": "位置類型",
  "Location ID": "位置ID",
  "Channel Id": "頻道ID",
  "Message Content": "消息內容",
  "Message Type": "消息類型",
  "Message ID": "消息ID",
  "Emoji": "表情符號",
  "List ID": "列表ID",
  "Task ID": "任務ID",
  "Include Subtasks": "包含子任務",
  "Include Hidden": "包括隱藏",
  "Limit": "限制",
  "Format Content": "格式化內容",
  "Folder Id": "文件夾 ID",
  "Tags": "標籤",
  "Page": "頁",
  "Reverse": "倒轉",
  "Include Closed": "包含已結束",
  "Order By": "排序依據",
  "Start date": "開始日期",
  "End date": "結束日期",
  "Task": "任務",
  "Include task tags": "在響應中包含任務標籤",
  "Include location names": "在響應中包含位置名稱",
  "Task Description": "任務描述",
  "Add Assignees": "添加受讓人",
  "Remove Assignees": "移除受讓人",
  "Message Content Format": "消息內容格式",
  "Reaction ID": "反應ID",
  "Field": "字段",
  "Value": "值",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "The ID of the ClickUp workspace": "ClickUp 工作區的 ID",
  "The ID of the ClickUp space to create the task in": "要創建任務的 ClickUp 空間 ID",
  "The name of task": "任務名稱",
  "The ID of Clickup Issue Status": "Clickup 問題狀態的 ID",
  "The ID of Clickup Issue Priority": "Clickup 問題優先級的 ID",
  "ID of assignee for Clickup Task": "Clickup 任務的受讓人 ID",
  "The description of task": "任務描述",
  "Is the description in markdown format": "描述是否為 markdown 格式",
  "The due date of the task": "任務的截止日期",
  "Whether to include time in the due date": "是否包括到期日期的時間",
  "The start date of the task": "任務的開始日期",
  "Whether to include time in the start date": "是否包括開始日期的時間",
  "The time estimate for the task in milliseconds": "任務的時間預估（以毫秒為單位）",
  "Re-enable required custom fields validation for the task": "重新啟用任務的必須字段驗證",
  "Select custom fields\n\nFor custom dropdown fields, choose a dropdown value based on the index (in the list, the first option is index 0, second is 1, third is 2, etc.)": "選擇自定義字段\n\n對於自定義下拉字段，根據索引選擇下拉值（在列表中，第一選項是索引 0，第二是 1，第三是 2，依此類推）",
  "The ID of Clickup Task Template": "Clickup 任務模板的 ID",
  "The name of the task to create": "要創建的任務名稱",
  "The name of the list to create": "要創建的列表名稱",
  "The ID of the ClickUp task": "ClickUp 任務的 ID",
  "Comment to make on the task": "對任務進行的評論",
  "ID of assignee for Task Comment": "任務評論的受讓人ID",
  "The name of the subtask to create": "要創建的子任務名稱",
  "ID of assignee for Clickup Subtask": "Clickup 子任務的受讓人ID",
  "The description of the subtask to create": "要創建的子任務描述",
  "The due date of the subtask": "子任務的截止日期",
  "The start date of the subtask": "子任務的開始日期",
  "The time estimate for the subtask in milliseconds": "子任務的時間預估（以毫秒為單位）",
  "Re-enable required custom fields validation for the subtask": "重新啟用子任務的必須字段驗證",
  "Name of the channel": "渠道名稱",
  "Description of the channel": "頻道描述",
  "Topic of the channel": "頻道的主題",
  "Visibility of the channel": "頻道的可見性",
  "Type of location": "位置類型",
  "ID of the location": "位置ID",
  "The ID of Clickup Channel": "Clickup頻道的ID",
  "Content of the message": "消息內容",
  "Type of the message": "消息的類型",
  "ID of the message to create reaction for": "要創建的反應的消息ID",
  "Emoji to react with": "用於反應的表情符號",
  "ID of the message to reply to": "要回覆的消息的ID",
  "The id of the list to get": "要獲取的列表的ID",
  "The ID of the task to get": "要獲取的任務的ID",
  "Include subtasks in the response": "在響應中包含子任務",
  "The name of the task to find": "要查找的任務名稱",
  "Include hidden channels": "包括隱藏頻道",
  "Limit the number of channels returned": "限制返回頻道的數量",
  "Limit the number of messages returned": "限制返回消息的數量",
  "Format the content of the messages": "格式化消息的內容",
  "ID of the message to get reactions for": "獲取反應的消息ID",
  "ID of the message to get replies for": "獲取回覆的消息ID",
  "The ID of the ClickUp folder": "ClickUp文件夾的ID",
  "The tags to filter for": "要篩選的標籤",
  "Page to fetch (starts at 0).": "抓取的頁數（從0開始）。",
  "Tasks are displayed in reverse order.": "任務按逆序顯示。",
  "Include or exclude closed tasks. By default, they are excluded.": "包括或排除已關閉的任務。默認情況下，它們被排除。",
  "Order by a particular field. By default, tasks are ordered by created.": "按特定字段排序。默認情況下，任務按創建時間排序。",
  "Include task tags in the response for time entries associated with tasks.": "在與任務關聯的時間條目中在響應中包括任務標籤。",
  "Include the names of the List, Folder, and Space along with the list_id, folder_id, and space_id.": "在響應中包括列表、文件夾和空間的名稱，以及 list_id、folder_id 和 space_id。",
  "The name of the task to update": "要更新的任務名稱",
  "The description of the task to update": "要更新的任務描述",
  "assignee(s) you want to add for the task": "您想為任務添加的受讓人",
  "assignee(s) you want to remove from the task": "您想從任務中移除的受讓人",
  "ID of the message to update": "要更新的消息的ID",
  "Format of the message content": "消息內容的格式",
  "ID of the message to delete": "要刪除的消息的ID",
  "ID of the message to delete reaction from": "從中刪除反應的消息的ID",
  "ID of the reaction to delete": "要刪除的反應ID",
  "The ID of the ClickUp custom field": "ClickUp 自定義字段的 ID",
  "The new value to be set": "要設置的新值",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭從您的連接中自動注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Urgent": "緊急",
  "High": "高",
  "Normal": "正常",
  "Low": "低",
  "Public": "公開",
  "Private": "私人",
  "Folder": "文件夾",
  "Message": "消息",
  "Post": "消息內容",
  "Plain Text": "純文本",
  "Id": "識別號",
  "Created at": "創建日期",
  "Last updated": "上次更新",
  "Due date": "到期日",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "Task Created": "任務已創建",
  "Task Updated": "任務已更新",
  "Task Deleted": "任務已刪除",
  "Task Priority Updated": "任務優先級已更新",
  "Task Status Updated": "任務狀態已更新",
  "Task Assignee Updated": "任務受讓人已更新",
  "Task Due Date Updated": "任務截止日期已更新",
  "Task Tag Updated": "任務標籤已更新",
  "Task Moved": "任務已搬移",
  "Task Comment Posted": "任務評論已發佈",
  "Task Comment Updated": "任務評論已更新",
  "Task Time Estimate Updated": "任務時間估算已更新",
  "Task Time Tracked Updated": "任務時間追蹤已更新",
  "List Created": "列表已創建",
  "List Updated": "列表已更新",
  "List Deleted": "列表已刪除",
  "Folder Created": "文件夾已創建",
  "Folder Updated": "文件夾已更新",
  "Folder Deleted": "文件夾已刪除",
  "Space Created": "空間已創建",
  "Space Updated": "空間已更新",
  "Space Deleted": "空間已刪除",
  "Automation Created": "自動化已創建",
  "Goal Created": "目標已創建",
  "Goal Updated": "目標已更新",
  "Goal Deleted": "目標已刪除",
  "Key Result Created": "關鍵結果已創建",
  "Key Result Updated": "關鍵結果已更新",
  "Key Result Deleted": "關鍵結果已刪除",
  "Triggered when a new task is created.": "當創建新任務時觸發。",
  "Triggered when a task is updated.": "當更新任務時觸發。",
  "Triggered when a task is deleted.": "當刪除任務時觸發。",
  "Triggered when a task priority is updated.": "當更新任務優先級時觸發。",
  "Triggered when a task status is updated.": "當更新任務狀態時觸發。",
  "Triggered when a task assignee is updated.": "當更新任務指派時觸發。",
  "Triggered when a task due date is updated.": "當更新任務到期日期時觸發。",
  "Triggered when a task tag is updated.": "當更新任務標籤時觸發。",
  "Triggered when a task is moved.": "當任務被移動時觸發。",
  "Triggered when a task comment is posted.": "當發表任務評論時觸發。",
  "Triggered when a task comment is updated.": "當更新任務評論時觸發。",
  "Triggered when a task time estimate is updated.": "當更新任務時間估算時觸發。",
  "Triggered when a task time tracked is updated.": "當更新任務時間追蹤時觸發。",
  "Triggered when a new list is created.": "當創建新列表時觸發。",
  "Triggered when a list is updated.": "當更新列表時觸發。",
  "Triggered when a list is deleted.": "當刪除列表時觸發。",
  "Triggered when a new folder is created.": "當創建新文件夾時觸發。",
  "Triggered when a folder is updated.": "當更新文件夾時觸發。",
  "Triggered when a folder is deleted.": "當刪除文件夾時觸發。",
  "Triggered when a new space is created.": "當創建新空間時觸發。",
  "Triggered when a space is updated.": "當更新空間時觸發。",
  "Triggered when a space is deleted.": "當刪除空間時觸發。",
  "Triggered when a new automation is created.": "當創建新自動化時觸發。",
  "Triggered when a new goal is created.": "當創建新目標時觸發。",
  "Triggered when a goal is updated.": "當更新目標時觸發。",
  "Triggered when a goal is deleted.": "當刪除目標時觸發。",
  "Triggered when a new key result is created.": "當創建新關鍵結果時觸發。",
  "Triggered when a key result is updated.": "當更新關鍵結果時觸發。",
  "Triggered when a key result is deleted.": "當刪除關鍵結果時觸發。",
  "Triggered when a tag is added or removed or renamed on a task.": "當任務上添加、移除或重命名標籤時觸發。"
}